點睇曼聯呀Fred 換左領隊仲係冇咩機會

係咪真係咁廢?

唔講都唔記得左佢

後備型中場

豆住左19000個後備席

屌 你唔講真係唔記得有呢個人存在
個個都返生 係得佢消失咗

有佢就失分多

解放左馬迪同靴里拉，穩坐正選#aura#
另外得閒就培養下幼齒，比Pereira 同McTominay 出下場

牙Fred 可以CC服服坐下後備先

投降吧 廢特正垃圾

返咗TVB

買佢番黎唱歌渣嘛
邊有話踢波

打馬迪個位佢防守意識唔夠 身型輸 打普巴個位但係傳射又唔夠佢勁 hehe補位控球護波又好過佢 廢特成日控離腳

搵到最佳位置所以場場連勝

守住個飲水機你估容易？

主要黎同仆街王夾band

廢凸

文西真係

唯一解釋係其他人太勁

想知華西係咪要走啦

坐係後備先有上帝視覺

叫親牙fred都係垃圾

佢出親都柒

打防中 又矮又冇身型
更加做唔到簡迪嗰種滿場飛
咁都要50M